banco_de_ensayo.py

Conectar placa a puerto USB
Ejecutar script en python "banco_de_ensayo" 
Completar ACM0,1,2,3 según el puerto asignado
Presionar "Conectar"
Tildar gráficas deseadas
Presionar "Comenzar"

Para terminar ensayo, presionar "Stop" y luego "Salir"
Cerrar y abrir el script en cada nuevo ensayo (a veces presenta error de no hacerlo)

El archivo generado por el script con las mediciones obtenidas se almacena en carpeta Ensayos con el nombre correspondiente a la fecha y hora de realización.

---------------------------------------------------------

analisispostensayo.py : Grafica todos los valores obtenidos en función del tiempo de una variable determinada

Parámetros a pasar: 1° argumento: nombre del archivo .xls de ensayo
		    2° argumento: Fila* [El primer dato está en fila 2]
		    3° argumento: Columna*
			0 Vacío
			1 Tiempo
			2 Empuje
			3 Torque
			4 Corriente
			5 Tensión
			6 Temperatura	
			7 RPM

*Fila y Columna inician en 0

Formato:

python analisispostensayo.py Ensayos/Ensayo_2016-8-23-16-45-9.xls 2 7
